
                      Sin dudarlo de lo mejor del año.sosegadamente brutal.gosling perfecto en su papel y la bso genial
Y esos silencios, y esas miradas eternas entre la pareja protagonista una delicia
        
            